先勝一區！美孚北！

繼續贏落去！

祝贏到開巷

2區啦

好波

【即時】(00:03) 在元朗「洪福」，朱凱廸團隊的陳樹暉擊敗民建聯徐君紹當選。

source:獨媒

繼續贏！

要贏落去等班撚樣冇野講

希仔呢幾年做好多區既野，真係佢應得既